［國安法］IT人入，洗唔洗del wtsapp record?

洗唔洗剷ig story？
Thanks

邊del到咁多

你呢啲冇膽匪類驚乜？
大把人要拉先 幾時輪到你？

問下啫，咁撚串

定期清記錄已經係基本

六月講到宜家仲問

你就匪，blocked
問個問題都比人話匪

大把人要拉啦 幾撚時輪到你

你算老幾，排隊都未夠資格

老共表示 拉左泛民先 鬼叫佢地係大台

sor9

Del埋你個人啦垃圾

驚L 咩
夠姜咪隊冧晒我地囉
佢隊唔死我哋 我哋隊死佢

我只係想打死各位 或者比各位打死